原本係我同你好地地食餐飯...

原本今日我就約咗女朋友去食飯，我去緊佢樓下接佢個陣，佢就突然同我講唔同我食，我都算，之後隔咗一個鐘頭，佢問我佢放我飛機有冇嬲佢，我就嬲左一陣最後都原諒左佢，點知我嗌外賣食嗰陣，佢就Post左IG Stories 同3個男仔食牛一。

有冇人話俾我聽應該點做

咁你諗下自己地位 佢問你有冇嬲亦唔代表佢內疚

你地幾歲?

19

佢係咁氹我，最後我都係原諒左佢囉

佢係同返中學同學食飯

唔好嚇我啦

一齊咗幾耐先

エロス覚醒-巨根3本-膣中イキオーガズム

三個幾月

事實證明你係佢心目中地位好撚低
男友同朋友 佢已經作出左抉擇
巴打你都儘早放手啦

俾人三穴中出緊

真係驚食完野之後

你似乜 佢知佢咁做你咁易會原諒 下次未又再黎

之前已經問過佢
佢就同我講
雖然我成日同男仔行得埋
佢就話淨係愛我一個

騎牛搵馬 拖住你先
巴打屌多幾次好分手啦

因為我真係好易心軟

帽事既睇開一啲啦

算喇，俾條女食住

你無得救喇

成日都因為佢同其他仔食飯
而搞到我好頹

係咪天秤座

做定心理準備啦 咁都要問

可唔可以搞下我點做

搵過個啦

唔係
佢雙子

你真係佢男朋友？
定你以為自己係咋？

嘩
唔關綠唔綠帽事
根本都冇尊重過你
就算係隻狗，唔同佢食都起碼餵咗佢食先吖

真係佢男朋友嚟

價值觀問題
你夾硬要改變佢肯定分手
你自己諗

唔關愛唔愛你事啦
佢係愛你呀
但唔會為你付出太多囉
亦都唔會好睇重你

佢唔係當我係隻狗呀...
你咁樣講法
定係佢已經放棄咗我

睇黎要佢偷食左次先硬到

即刻分手 唔好喺隻手度

咁佢即係認為我都唔會為佢付出太多？

呢啲好睇佢個人本身啲性格
我都有啲朋友係咁

點算

咁係佢啲男仔fd問題
定係條女問題？

分手啦垃圾

約第二個都算
仲要po ig咁撚串
佢係咪唔記得自己做緊人女朋友啊
啲姣西唔需要留手
中出即飛！

屌那星直接分手啦

下次放佢飛機之後同女仔fd食飯

佢發脾氣就judge佢

係ig到屌佢

同男性朋友食飯ok既 但本身約左男友食 再放飛機去同班男食 真係好撚過份 仲要交代聲都冇 當你係咩 巴打諗清楚啦 你係佢心入面地位係幾咁低 同埋呢啲女都係算數啦 同你過世咩 襯未帽飛左佢啦 你原諒得一次 佢就覺得你之後都會原諒 仲會覺得自己好岩 最後一次一次挑戰你界線

下次搵吓機會試吓挽

為咗男仔朋友放你飛機就算唔係綠帽你都唔洗諗住同佢長久啦 勸你快快趣搵過個

講真我都覺得好撚過分
都唔知當我係咩

我朋友係男黎

三個幾月已經冇曬地位

實在開心

無野喎。啲相之前影落

兵就兵喇
男朋友

平時約佢出嚟
佢都會出
但係今次就寧願揾仔都唔同我出

人地可能難得約齊左姐
同男朋友食幾時都得
帽事既

佢就話我地係情侶
點知當我係兵

定係佢已經對我心淡

除帽

佢話唔同你食 放飛機冇講點解?
你又唔會問要睇ig先知咁搞笑既?

星座狗返屋企含撚 ok ?

你是男人嗎？唔去食就話算啫，宜家同其他人食，不論男女，分明落你面，當你死嘅，仲要3條仔，唔屌柒佢仲喺男人嗎？認衰咪切柒去條女屋企喊苦喊忽囉。

上得黎問都係想被人話戴綠帽姐

算啦 呢啲女養唔熟

講得好中

挽你老母臭閪咩

帽事既

食完仲要放返ig比你睇 擺明無放你在眼內

究竟係兵定男友,, 點解咁多人唔識分

我女朋友成日突然甩我底都罵到佢仆街
你女朋友仲要同其他男仔食 你唔屌到佢仆街 仲係男人黎?

on99仲原諒 你都痴撚線

證明佢根本唔撚Care你

將心比己啦，如果你約咗佢食飯但到頭黎話你要同三條女食飯所以唔同佢食啦，問佢嬲唔嬲？
呢個情況通常得兩個結果，就係一係就不斷會有下次，佢成日走去同朋友食飯放你飛機。一係就係你都可以約女食飯而佢冇得怨，因為佢自己都係咁。而到最後都係會分手，咁橫掂遲啲都會分手，不如爽快啲而家分手算啦，唔好浪費時間啦。

搞到我忍唔住啦

咁其實如果佢甩我低
但係冇出去嘅話
係冇野可以原諒嘅

已經開始討厭佢
想講分手

挽你老母

飛左佢啦。個原因唔係因為佢同3個男仔食牛一。係因為佢post 上IG。呢D叫ON9，冇撚得醫。

佢俾人三空開發緊 理撚得你

好
飛得

其實佢地去食唔比我知係冇野
但係佢地仲要post埋IG

唔會有異性無人性

係有異性有異性

希望樓主已經玩過哂啦

未挽矖

我諗你條女又未咁快派帽比你嘅
不過依家啲男人真係好冧 咁樣比人氹兩氹就原諒
比著係對另一半有少少要求嘅已經諗緊點樣分手
你就諗緊佢會唔會對唔住你

點解唔post就冇事
你舒服啲唔代表乜事都冇

樓主正垃圾

又係嘅
但係佢依家直頭冇腦Post IG

撚狗咁撚

帽子戲法

輸比牛一姐，正常嘅

當成長既一個小章節
根本25歲以下拍拖係唔會認真理對方感受

我前度當年都係咁

同埋當年應該係呃我話同朋友/女仔食

原來係同mk仔食

放心，一定冇事，由我講最有説服力

我都係過來人。明白嘅
我亦都知道你唔會分手，過左幾日冇左件事
而佢亦都係唔會變
gd luck

雙子垃圾
特別女雙子

樓主正一on9仔、無guts的人

but 之後條女有冇覺得自己有問題？宜家係誠信同欺騙、真心交往嘅問題！

佢食完到而家都未搵過我

最後帽事？

但真係好撚嬲

不要問，只要信，不要起底不要看我的名就可以

都做返同一樣野俾佢嘆，佢反應你都仲可以繼續，冇反應就直接中出即飛

我都覺得你最有說服力

好少同女仔做fd

冇撚用，等戴帽啦

牛一係咪有任食甜品架？

教下我點做

雪糕

淨係知條女有得任食精

其實你原諒佢冇錯，但要睇對方係咩性格

好似我前度咁任性既，好男人係冇用，反而要壞先得

你女朋友如果未定性既，咁你最好人既佢只會一直試你底線，直到帽事

可笑可笑

其實佢話唔同我食，我以為佢唔想食嘢
點知轉個頭同班仔去食牛一

唔係

求佢地參埋你玩5p算啦

睇下佢遲啲會點做先

少玩少玩

中出即飛囉咁都要問

要盡量溝通下，我前度同我一齊左三個月就帽我，一呃就呃左我兩年

屌左未？
屌埋先走

好似唔係太好喎

咁依家其實係要佢揾我定係要我主動揾返佢？

屌你佢雞嚟㗎咋

食完牛一食牛肺

綠蔭裏 草坡上 讓我胸襟一再展

一定比人三穴中出

巴打 問佢比唔比你屌 唔比就分

佢做初一你做十五
點都屌左先

做定心理準備

哇 呢啲賤男野 少做喎

好明顯佢唔放你心裡

講真
唔好放太多感情落去
遲早佢都會飛你
有得屌好屌
當佢sp就算
無謂哂

咁你屌過未先

呢啲技巧黎啫
唔好太認真

飛左佢啦

佢搵番你未

樓主條女好淫

飛左去喇ed臭雞

一係哄番佢
之後中出即fly

你搵啦，佢都放低左件事

未

佢依家揾左我
問我係唔係好憎佢

點解要我氹

啱啱搵返

反問番佢點解咁對你

痴線咁都唔發脾氣
女人係得吋進尺既動物
呢d 時候你仲講紳士
佢以後就覺得你好蝦 會變本加勵

飛

佢而家問我「咁你而家想點」

三個月應該蜜月期緊都係咁
以後日子你仲難過
就算佢真係愛你
但係唔識做

樓豬唔好同人講自己係男人

死廢柴

而家啲00後

啱
成日都俾佢食住上

佢下一句一定係
"咁我無可能冇自己朋友冇自己圈子架嘛 "

點樣答返佢好

問題係講緊佢放飛機+同異性食飯+唔話你知

樓主幻想太多 就好似冇女人鐘意吞精 不過直覺覺得熱戀期係米已經過左？

「依家唔係我想點 係我唔知你想點」

重點係呢樣放飛機
但係我覺得佢唔覺係問題

渣ga 俾條女食住
以後瘋狂放佢飛機啦

掉返轉
樓主做同一樣野, 甚至程度更低, 例如冇放飛機, 同幾個女仔食飯
條女就一定即刻嗌分手
你話普通朋友, 你話有自己圈子
佢就會話"我唔覺囉, 你一定係想溝人囉, 你同我一齊咁悶咪分手俾你日日同女食飯囉"
然後你話返佢都係咁
佢就會話"都唔同, 係你多疑"

前幾日仲好地地

樓主你……百屌都唔會成才……唔屌你啦……

最後忠告: 玩鳩翻佢一次之後，飛咗佢！

女人真係麻煩

你女友其實想點，俾啲安全感佢先啦咁

你唔洗放佢飛機
下次佢約你
你話約咗中學女同學
佢已經會嬲你
呢啲嚴人寬己嘅港女盡早沾 止蝕

護眼post

你地平時係米都少講自己野？ 其實我唔明點解佢放左你飛機 你冇問/ 佢冇講點解冇啦啦食唔到飯？

帽事嘅

買埋外賣番去食完黎多round

佢問你有無嬲只係唔想自己比你嬲會唔開心
唔係關心緊你感受

唔係
因為嗰時我都唔想同佢食

第時生個仔出黎都唔知係邊個，想搵返生父都唔知搵邊個。
不過佢點會比你同佢生呀。咪又係突然比你中出然後你咪常威囉。
夠膽講你做返同一樣對佢實屌9你。皇帝對下人做嘅野，下人可以對返皇帝做咩？

我講完一大堆野之後
佢就同我講
係我唔啱，咁你想點

暗示緊5p

分手啦...

根本睇得出條女食硬樓主
你一路係咁容忍佢佢就一路打著蛇棍上係咁變本加厲

本身拍緊拖就唔應該成日同其他男仔出街 都算啦

你下下就一路俾佢哄俾佢出

依家3個月已經成日同唔同男仔出街 大佬熱戀期都咁唔

尊重你 其他正常情侶熱戀期都起碼會扮下野眼裡只得對

方一個成日俾晒時間佢 你就放任條女日日出面同唔同仔玩

唔係話拍拖就要另一半斷晒社交 我都有女朋友 其實拍耐

左佢同我講有咩好好既異性朋友我都會俾佢出去食飯出街

但你地岩岩開始佢都一直出面同唔同仔食飯就似係騎牛

搵馬囉 拍得果三個月你唔係真係信佢愛你？愛你就唔會

唔理你感受同咁多仔出街仲要放埋你飛機啦

問心啦其實你係佢心目中有幾重要你自己都心裡有數啦

真心同你講你唔好咁重視呢條女 得閒多啲約其他女仔出

去俾佢知你都一樣有得揀 女人有時就係咁 以為條仔俾佢

食住就事無忌彈

我覺得要氹到咁上下先講得，你直接講佢會唔耐煩，我睇你女友都係好細個

真心,
本身約左你放你飛機已經唔太好仲要因為同男仔食飯放你飛機宜頭有問題,

想朋友+BF兩邊未問你介唔介意一齊食囉點解咁遲先放人飛機仲要PO IG咁撚蠢
一係蠢,一係自私
條女都係放生算9數啦

條女想分手喇
想等你講先再扮受害者咋

同佢講
無 咁我地幾時食飯
睇下佢點應

仲要放上IG明當你冇道

唔好再屌樓主喇，已經好慘慘豬

4p

收皮啦樓主，
會唔會佢地更早約左，你女朋友驚你煩所以唔敢同你講，先臨時放你飛機呀。

檢討下係咪自己對女朋友睇得太緊，
佢覺得同friends一齊自在過同你一齊呀，
所以先情願放你飛機，
唔同男朋友食，同男朋友食。

朋友唔係男就係女㗎啦，
小小事都容不下，點樣過世呀

想過世嘅就好好同佢傾下，
唔好迫佢，大家仲細。

你要知道自己喺佢心入面究竟排喺咩位置

你信？

你咪當你條女係免費雞屌住先囉 認真就不了

最淫亂的年紀

自膠 唔同男朋友食，同朋友食

唔好睇一條仔/女睇得咁重要
只係樹苗only
個世界好大
鳩痕咪去叫雞

呢D情況, 醒目既應該死心, 但唔好攤牌, 一嘈你就輸.

暫時屌住先, 你搵個第2個.
信我, 有拖拍緊個時係特撚別容易有女埋身, 背後個原理唔重要, 想知再講.
到你有第條女, 都唔好傻更更就咁分手, 到時就輪到你放飛機又PO IG, 呢個時侯有得睇人性, 同條女犯唔犯賤啦. 不過點都好, 你已經有女係手, 已經立於不敗之地, 點樣撚狗法就睇你自已修為啦細佬.

因為咁先可以挽尻佢
唭完之後中出即飛

放飛機咁衰

即係同其他人啪啪啪都係愛你

好

係咪睇連登睇太多

條女靚唔靚嫁？
如果係靚樣既女
身邊既男仔朋友十個有八或者7個係想溝佢
好多扮曬同佢純朋友 其實等你地一關係唔好就乘虛而入

所以話多男仔朋友既女係好冇安全感

咁又唔好 點都屌左先 係一定要瘋狂屌
仲要po下ig攻擊下情敵

推到條女d fd知難而退

係咩原理

浸假故事味太重啦，作過啦

唔識日文
好在識中文

靚
之前已經有好多人溝佢

唔信冇計

條女又冇連登

女朋友
兵黎咋你

雞一隻
你已經知道自己地位了吧？

算啦 以前ex和我說晚上睡覺 結果去找另一條仔

仲未分手

屌陪下朋友唔撚得既
試下調轉條仔放飛機
實有班臭鳩港男話好正常姐
乜咁撚煩架成日要陪條女
比d私人空間得唔得呀
放飛機一次就上黎呱呱嘈
拍拖拍得咁肉酸又
唔信任咪分手囉

作為絲打可以答你
正常點都唔會
淨係試過唔記得撞左日子同中同食飯（有男有女十幾人果隻）仲要book晒位冇的退
兩邊都係
但我係會食兩餐 食完中同果餐即刻飛去陪番男朋友食
如果佢係臨時約人臨時飛甩你的話
佢只不過當你係隨傳隨到既工具人

完。

中乜撚野同

咪臭係
我ex 個時約哂fd食生日飯
點知個日我咁啱屋企冇煮飯，佢放左D fd 飛機同我食

利申: 因為其他事散

挽撚完

咁個三個男仔佢有冇同你介紹過？

中出即飛啦

人地上左房你仲係到上連登呻

佢有冇你ig公司過你地既關係
無就

想做垃圾既話，唔緊要既，呢個世界一定有垃圾，亦唔會只有你一件垃圾
所以唔需要介懷，平常心接受就ok
做垃圾最緊要知道自己定位，明白係乜野一回事，做返垃圾既本份就可以

依家對答成點？

哦.....咁你有冇問過佢有幾多個男朋友

中出即飛，仲問!

真係唔想你難堪 可以叫埋你一齊去食

中出佢多幾次 飛左佢啦

帽事ge

屌，比巴打你快我11分鐘。。

你估下個三個男仔fd知唔知有你呢個男朋友既「存在」呢？

巴打後段開始假，又聽人講幾句，又話開始憎佢，又贊同中出飛，真定假呀

要有心理準備

個三個我都識嘅
但不過就同佢地唔熟囉

我唔會中出即飛
但係我真係憎佢

佢就同我講
係佢唔啱，你想點就點，我一句都唔會講

樓豬係咪有錢仔黎？

唔算係
起碼過得到生活
但有時亂洗錢搞到唔夠用

我由中學開始好討厭人放飛機，除非你有迫不得已嘅理由，否則點解釋都係掩飾。

我ex係我生日嗰日佢上午都無乜問題，佢亦知道約咗我屋企人一齊幫我慶祝生日。但係佢同我坐車去目的地嘅時間開始黑我面同唔理我唔應我。

開頭我都哄下佢，佢都係不為所動，然後。。。

我 佢

: 今日我生日，我淨係想好好地同我屋企人同你一齊食餐飯，係咪要搞到個氣氛咁尷尬？

: ............. (唔應我)

: OK

成程車我地冇再作任何交流，我一落車就同佢講

: 你自己搵個地方發脾氣先，我唔想我屋企人見到你而家呢個樣，我唔想生日飯都要俾人閪口閪面咁對住我，係咁。

然後我轉身就走，望都唔望，同屋企人食飯佢地仲問我佢係邊度，我話佢唔開心，唔想食我叫咗佢返屋企先。

有時候大學/大專拍拖仲兒嬉過中學，樓主我勸你都係早啲有心理準備

真實經驗，佢鍾意咗嗰FD

帽

廢男mk中學生

女人你好好咁對佢地唔得，佢地會得吋進呎。我自生日飯後不久幾日內同佢分手，因為會當日閪面理由係唔想食果間餐廳 我去嗰間餐廳係因為我父母係嗰頭住，我當然要就佢地即使係我生日。

現任女友有時都會over咗，我同佢講講佢就明白又變返好，所以我幾鐘意現任。

女人係要被維穩的

more

佢咁既回答，我覺得發生左d事，佢想你講分

咁其實佢做乜西左你面

算啦樓主 係佢心目中你唔係咁重要
之前情況同你一樣

屌多一兩次好離手喇

食窮左你就完架啦 自己安排下之後既路啦

講晒咁又點？咁代表條女好慘俾人爆晒出黎？
錯就係錯 無檢討過自己有咩問題仲屌人爆晒出黎
呢啲女人唔要都把

你確定佢係你女朋友？

屌多幾次咪手囉

分手

佢冇同你申報已經有問題啦

佢依屌緊我上面話憎佢討厭佢個句

比你依次挽救得番
都唔會過得好長

一餐牛一 三條仔請
咁就可以三穴

樓豬就連西皮都未見過

雖然我成日同其他男仔做愛, 亦都會食藥比佢地中出, 但係我始終都係愛你一個, 你比到其他男仔比唔到我既感覺

憎鳩佢咪憎鳩佢啦, 條女唔識反省, 你就算搵隻手指指下佢佢都拎黎講架啦

收嗲啦SP狗
由你把臭口出黎都無說服力

你無尊嚴

如果唔係佢同其他男仔出去食飯放你飛機 你又點會憎佢 佢瞞住你去搵異性就得 嬲就唔得?仲要問得出你想點先好笑 認真答咪 以後同異性出去食飯要得批准 唔準瞞住 如果唔係就分

講真吖 你開得post就預咗佢睇到架喇
男人老狗又唔直接同佢講清楚
婆婆媽媽咁連自己想點都未知

死廢柴, 爛泥扶唔上柄

雞

先個19，分咪分，又唔係拍得耐
而家係好唔尊重你，飛機都算，仲要同其他仔食仲放上ig 基本上當你係死的

樓豬蝕左，屌多幾獲中出埋先飛呀嘛

挽你老母呀

一對一好玩 定4p好玩？
比你都識揀

過來人 話比你知 雙子女就係咁樣 單獨同幾個男仔食野都正常既 睇你對自己有無信心啦 不過點都好 放你飛機就係仆街行為

屌 岩先先直接禁落第十三頁睇 原來你講左分手
做咩咁衝動啊 再睇定d先麻
我以前就係衰咁樣衝動
到真係分左先後悔到仆街

雙子女如果真係鐘意你 就真係唔會做過底線既野

係講左
佢又問得係唔係真係想分
我起勢咁屌佢

仲問我仲可唔可以一齊

屌你老母 飛撚左佢啦

其實做兵都幾好
唔一定做大將軍

做人男朋友做到咁無面 人地係出面風流快活 你係屋企打飛機

樓主唔好分，放生呢啲傻閪出黎盞累左下一個男仔

影撚衰晒d男人

我記得上原亞衣同江波有套三穴 俾人前後插緊果陣俾人口爆 我都估到有人鐘意咁玩 不過估唔到你冇份

比你知道真相又點 男人老狗咪好似女人咁撚多猜疑啦，最後只會比條囡撚番轉頭

U deserve a better one bro

各有各玩
無問題

佢知想點嫁 係唔撚夠薑講姐垃圾

你係唔想佢成日同唔同仔出街唔理你感受既你就襯今次機會同佢講 一係佢改 唔改就咁算鳩數唔洗曬時間

根本你自己由頭到尾都知想點又唔撚講出聲 po到上黎個個支持你話你屌得岩既又唔敢開條女波

雙子好撚花心

利申 雙子

so pure so pure

lm

十二星座既女仔都係咁嫁
係味呀哈母太郎

哂氣啦 我個時拍拖果個又係19歲 我約佢食飯唔撚去話攰 轉個頭同第二條仔單獨食飯 重要放上ig 先發現 原來自己係幾咁戇鳩

傷心既只有自己 條女第二日同條仔名正言順咁仆野一啲都唔會內疚 做男人留番小小尊嚴俾自己 明知條女咁撚閪 就決絕啲斬欖